# README #

This README would normally document whatever steps are necessary to get your application up and running.

### What is this repository for? ###

* Jesus Said Llamas Manriquez
* Version 1.0

### How do I get set up? ###


### Contribution guidelines ###


### Who do I talk to? ###

* Repo de los codigos que he realizado como tarea - practica en clase - practicas personales
* El repo fue creado principalmente para respaldar todos mis trabajos y poder acceder a ellos desde la facilidad del internet. Tambien me gustaria compartir mis codigos con todo aquel que conozca mi usuario aqui en Bitbucket asi como a las personas que les proporcione el acceso al mismo.